招女友（先到先得）

我
樣中上
19歲
165cm
10.5cm
76kg
月入1萬2
住公屋
唔煙唔酒唔賭 絕世好男人👈

要求

25歲以下
樣貌至少中上
身材 胸最少要D CUP 腰唔能夠粗過26吋
BMI唔可以過21 身高160-175之間
黑長直髮 識煮飯 做家務等
謝絕 物質主義 美容

TG ME
HEBE1991